《防具升級系列》想屠龍既獵人必入!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢排發左個夢，夢見前線手足屠龍裝備大部份都係得個頭盔同豬嘴

有D裝備好少少既就出到個盾，但好多時大家都忽略左軀幹(即係心口至肚既位置)既安全性

軀幹有好多重要既器官，如果一個唔小心比龍毆到或者噴火噴到心口呢D重要位置就手尾長

如果大家想upgrade保護心口位置既話，可以考慮買返件打搏擊用既跆拳道護甲，

呢D甲又輕、又唔會影響到靈活度，係包實哂成個心口同埋肋骨，係就係會熱少少，但係可以大大減低到軀幹受傷既風險，著既話可以試下將件甲著起最入面先再著件鬆身D既面衫

起正式跆拳道既搏擊比賽係一定要著甲，因為D腳閒閒地飛埋黎都幾百公斤，TOP既話踢出黎既分分鐘有1噸

但係佢地上台打完仍然可以無穿無爛無返台，就係因為護甲既保護性

擋唔擋到子彈唔敢講，但埋身肉搏比龍咬到傷既風險一定大大可以降低

除左心口護甲之外，其實仲有唔同位置既，例如前臂，小腿脛骨，護陰，頭盔都有架，各位可以考慮下

要落場打得夠放，必須要有保護到自己既裝備
祝巴打們武運昌隆

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

進退都打側行 點睇？

推

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

Sorry 禁錯負評

pish

Push

手同腳都得？見克警都有呢啲 推

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

麻煩大家推一推
有正直哥話自己做大公報好正直 但又唔敢UPDATE

無地址點買？

Google search 跆拳道護甲會彈左Facebook有間係賣Adi既甲每件400蚊，但我地唔需要用到咁貴

而淘寶揾到既最平50蚊已經有交易，出得400蚊已經可以買多七件比唔同人，其實呢啲應該已經夠用，可以再望下仲有無平啲

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

光復香港，時代革命

電單車甲都得炒車都無事

電單車甲好似包唔哂格拉底下面啲位

警犬啲甲都係包外面唔包裡面啦
但我覺得電單車甲一定係勁過跆拳道護甲，電單車比賽啲人係炒完車仲可以沒事企返起身

係就要快 又禁運

快買！！！！